其實人肥係咪真係後天改唔到？

成日聽人講話有d人先天肥，減唔到，咁的確人人身陳代謝唔同
咁我當你身陳代謝真係比正常人慢，咁你比正常人稍為做多d運動＋控制飲食咪得。

我開呢個post係因為我既價值觀，覺得肥定唔肥係自己控制到既野，
energy output（運動習慣） > energy input（控制飲食）既話又點會肥？

有冇人識人／本身真係先天肥解釋下？

一定減到，班肥婆肥仔成日比藉口自己
又唔係有病，點會減唔到
識一個男仔中學肥到仆街，依家勁大隻

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

諗起衛蘭 欣宜...

你去飢荒地區搵個所謂先天肥既人比我睇下

第一段就係我諗既野

不如叫你試下節食加運動，睇下你可以堅持到幾耐啦！
運動同節食呢兩樣野要做唔難，但係要堅持到一世就係超級難

減實減到，但飲啖水又肥返

其實飲食唔係意志控制到，人體個設計係你能量唔夠嘅時候就會增強食欲同消化效率，所以都唔怪得啲肥仔

不過做運動堅唔堅持到就一定係意志問題

要減一完減到 我自己都係先天肥
幾年前減完 到而家都未有反彈
控制好食量 健康飲食 少d坐 多d郁動

唔好再呃自己咩基因問題 骨格大啦
嫌辛苦就嫌辛苦 懶就懶 大食就大食啦

睇你點食姐

真係日日水煮西蘭花同雞胸點食都肥唔起啦

飲食形態真係好重要，ching識啲嘢，健身能？

秒

唔好講笑呀師兄，
d肥婆真係講撚到自己可以違反晒物理/生物學嫁
講到就算消耗>攝取都可以有脂肪出現
如果攞到佢地d基因根本可以解決世界能源問題

駁唔到

如果有做連動都未減到, 去睇下ENDOCRINE, 200以上正常少少運動都可以減到200以下

點解欣宜瘦完一輪又肥返轉頭? 真係冇得keep?